屌，好驚聽日返唔到工

支持警察封鎖金鐘
但好驚聽朝班黃屍出唔到金鐘，係到瘋狂遊港鐵河涼冷氣...
搞到想返工既人返唔到
甚至塞哂港鐵全線其他站
我唔想“被擺工”呀

藍屍巴打你咁渣架
我已經決定係公司訓了了